Billie Eillish喺IG新片展示巨乳

不推文回覆

諗真對住呢d style既女真係扯唔起

係好型
不過唔會j佢

好撚樣衰

啲歌都鐘意聽 但對佢外表冇乜感覺

走去做歌手好可惜

佢阿哥有冇屌過佢